{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 곤명 퀸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時に行われます。 入室と退室時間のご案内です。 宿泊料金は予約時の人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は入室した人数を確認する必要があります。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 満19歳未満のお客様の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合は、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%の払い戻しが行われます。 提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 入室時間を利用する際のご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は予約時の人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は予約時の人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は入室した人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室は入室した人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、直接提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否された場合は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合は、100%の払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間を利用する際のご案内はありますか？",
            "answer": "入室時間を利用する際のご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 386
    }
}